1q 題 估成語

女人與連登仔

雞飛狗走

秒咗 樓豬仲想兜

咁真係唔啱

各不相干

no la

聞雞起舞

一丘之貉

都錯

一定係關雞犬事

男歡女愛

雞犬不寧

渣